鉛筆尾果粒刷膠仔個作用究竟係邊??????

永遠都刷唔乾淨

擦
清潔RAM卡插卡位

構成重心
等鉛筆跌落地嗰陣冇咁易筆尖落先，而且橡膠頭避震

利申：鳩噏

同男人粒lin一樣

呢樣真 紅色果隻係耐用過黃色

用嚟整污糟張紙

用黎派
接實

攞諾貝爾物理學獎

裝飾

用尼繪圖起稿

比較同樣價錢
有膠比無膠好
所以人會揀有膠

用嚟啜

meet走面嗰浸就擦得乾淨

下 唔得WO

充饑

橡皮糖黎